見到沙拿拎普斯卡斯獎, 已經估到香港有普選係乜野狀況

起碼7成廢老藍絲新移民投林鄭之流既人做特首

沙拿=林鄭=離地撚

痢狗=廢老 怨婦 大陸新移民

依個真